又有本地個案，唔洗復課？

今日update左140 號確診為"本地個案",
又要數多28日先復到課，20/4 應該復唔到了。
數一數，聽日開始計，要到12/4 先可以有28日0 本地個案，教育局要兩星期前宣佈復課，最快27/4 先復到了。

支那有高中復課了

香港你肯 家長都唔制啦

不過我唔知佢用病發日期定報告日期去計日子。

其實政府都無話係用呢個標準
係啲專家建議姐

政府應該唔想跟架，但何柏良許樹昌袁國勇都出聲，有壓力既。

如果用最後一單本地個案發病日期計，4月7日就28日，4月8日都可宣佈4月20日復課既，但中間唔可以再有本地個案。